［集思廣益］如何戒丁

次次想堅持都好容易俾女朋友引誘到 佢係咁摸我摷我搞到我忍唔住
女朋友又要天生淫底唔幫佢佢就會走去搵sp

都唔係話淨係女朋友
有時自己見到啲ig靚女都好想對住打飛機
平均每日一次 幻想同佢哋做愛

但係持續射精令我身體每況愈下搞到日日都覺得個人好攰諗嘢又慢咗 其實我真係好想戒咗佢但係好多外來因素影響 次次戒唔夠三日又黎料同自己講係最後一次 有冇巴打有實際戒了經歷可以分享下

方法一自宮
方法二搵返條女
方法三叫雞

我幫Ching搞掂條女好冇？